一人一個自己嘅癮

我對夾公仔真係上曬癮 一見到有夾公仔機就會去夾番兩手之前台灣trip先夾咗成千蚊港幣

打J

自己一個人唱k

打丁

𥄫女

真你咁慘

呢個應該係全男人嘅癮

一個星期7次？